SM吹到superm係下一個bts

身為sm家族飯嘅我
都忍唔住笑咗出嚟

因為有mark

Mark必勝

got 7 mark屌打

除左人數上似之外諗唔到仲有邊忽似

SM根本唔明bts點解會成功
仲想抄人哋formula

有大陸成員，呢隊可以摺一半。

SM主要敗在選歌，又想要國際化，減去Kpop原素，搞到D歌連韓國本土都唔紅。Voice RAP分工又亂同唔特出。由少時 RDR 之後，都無見一首掂過

呢隊野好明顯係1+1=<1既例子 就算係一個團啲飯都成日內部打哂交 咁何況宜家師兄弟三代大結集
首歌好難聽好nct風 咁流水線式既音樂同mv想點 比少少誠意好無 起碼加啲藍色窗簾既意思係後面啦
條橋究竟邊個諗出黎 明玩野啦
同諗nct系列出黎既友仔一齊炒左佢啦
Nct系列起碼禍害左兩代練習生

all star就代表可以變bts咩

咁撚囂

首歌好難聽

哇露腹肌條友睇落去幾姣 唔知做愛勁唔勁呢

SM仲停留係偶像一定要乜都完美嘅年代
bts成功正正就係因為佢哋唔係一出道就完美、而係俾fans睇到一齊成長嘅過程

army

收皮啦首歌難聽到

冇聽過，有nct即刻冇興趣

TXT呢?

笑死人咩下一個bts

Sperm